有g4s嘅巴打入一入嚟？

小弟有興趣入你哋公司做
想問下好唔好做？人工福利工時假期係點？有冇雙糧？ 而家流失率仲高唔高？我比較有興趣做解款員
求各位巴打指引

12個鐘係基本
16個鐘都要預咗有
有個老友做咗一年都升隊長

巴打做緊？除咗工時長，辛苦嗎？

如果做16個鐘係咪計ot錢？一個月搵幾多？

巴打如果有做，我留telegram畀你，想同你傾下telegram:beilunchun

計ot錢，我返咗冇耐走咗
我朋友做咗兩年依家仲做緊
佢2皮幾啦

一時長一時短
辛苦就唔辛苦睇你做邊條線
有啲線你做咗隊長要你一個人做
槍都冇撚得拎
有咩危險都仆街啦
唔好以為啲解款車好撚安全
好撚多人閹鳩咗個箱，唔撚扣個鎖
司機個車門又閹撚咗
做呢行個個貪快
上面又多野派，下面又諗住貪快
貪快做完又可以抖吓
以前啲鏢師仲安全過依家啲老解
完全唔撚專業
個個老屎忽啲做法
上面又唔鳩理

push

日日返工時間唔同
收工時間又係日日唔同
12個鍾基本
又要行又要搬

巴士我telegram:beilunchun
方便傾下嗎？

仲有冇巴打有資訊畀小弟

part time好揾過長工

師兄可否講解下？

pt 70蚊個鐘
長工普通六日兵十二碼 大約一萬八千五
如果pt跟番上面個鐘過二萬一

咁長工咪好蝕？但我只想搵full time

但長工萬八嗰度你係咪未計ot錢，ot埋係咪多過pt?

計左了 九碼後係ot

但有巴士話fupl time有時仲多過12個鐘，pt都返到咁多？

巴打

睇你果日條線要做咩
做晒既話少過十二個鐘收都得
pt都係跟線做 做完咪收工囉

巴打有telegram不如傾下：beilunchun